想約絲打出街，要點做？

要答符合返創意台既答案

著條靚o既短褲

去行又一城

How much

唔明添

叫佢著紫衫

上面你地會約到巴打
佢邊係絲打黎

又一城等

淨出街 $500/hr
手拖手加 $200
十指緊扣 加$250